點睇雙魚女同處女男

驚一齊左相處唔到
會唔會唔夾

唔好 千祈咪一齊屌你老母

點解

好砌咪得囉

鐘意咪一齊諗咁多做乜

點解咁講既

一齊會好撚大鑊

身邊好多人係處女
冇野啊咪咁on9信星座

唔夾 收皮啦

連登毒_惡過狗
開口埋口屌人老母
又咩死全家
咒人會反噬
咁都唔明
樓主最好唔好係連登問星座嘢
毒_唔信呢啲

係

我同ex就係呢個情況

完全 唔撚夾
大家永世都唔明對方諗咩
千其唔好一齊

你講粗口係咪會打冷震